希望各位手足去元氣飲綠茶唔好飲咁盡🙏🏻

貴鋪租，貴食材，成team員工要出薪，廣告費，研發，周不時派優惠，水電，折舊，賤客食完擺返隻碟上去，每樣保守計1蚊成本一件壽司都9蚊了，賺到都係微利

懇請大家綠茶粉按需要落唔好咁狼

賺行佢太過火一陣元氣唔做棧大家攬炒

其實半匙都已經好香

其實元氣賣咁平有冇錢賺嫁？

難 和都未必打到

呢d壽司無得賺，搞手只求打個和，大家開開心心食返餐

襯牙咩落單嗰陣偷影

佢最主要係俾你體驗日本文化，唔係計賺唔賺錢

應該都仲有少少執，一間鋪執2-3萬

拉車福特黎

仲成日食
殺G取強

淨卙熱水唔落綠茶粉了，幫到幾多就幫幾多

水都要錢 飲半杯就好了

通常都叫杯梳打支持下小店

刺身應該賺到下，盡量叫多幾碟

元氣真係咁好食？叔叔請你食千兩好嗎？

唔係愈貴就愈好的

But愈自然

垃圾
狗也不屌

刺身好貴 食唔起

牙咩早d休息啦

我又唔係話因為佢貴d所以好d.
請你食元氣，要排幾耐隊？

屌你老母！

17-18左右

tg傾？

咁爭鮮咪執左？